我住喺元朗三十年，聽我講句

雖然我係P牌，但我住喺元朗三十年，聽我講句。

係時候要走喇，元朗地細路窄，防暴又已經包圍緊，地形係好有利包抄，唔走趕唔切，而家開始散，先有機會天黑前離開

推

推，行程結束就自行決定返屋企喇

認同：元朗人
一包就走唔到